民陣會唔會咁聰明換新特首既時候要求爭取真普選

如題

泛民應該唔會